蘋果直播，何君堯老母滑倒一事！

一個山墳仔咁多差佬?
打人就無?